賣車連牌簿？

請教一下，有唔連牌簿？
利申 新手

零件車唔連？

冇牌薄比你都唔敢買啦

有啲人會專收牌簿 攞黎做咩自己領略下

原來有人收牌簿，咁L鬼

牌簿又唔一定鬼既
牌佬就永遠有一大堆26牌簿

明顯醫返哂藥費

連牌簿賣即係唔tol 車

如果保險公司賣salvage ， 會Tot 咗本牌簿

明顯冇預你整

呢D零件車黎 唔會整架啦

連得牌簿賣，收車人有辦法㗎喇

不過日本水貨車市場大把呢D車
可能翻新完之後 再以平於市價賣出黎都唔出奇

收多部撞尾嘅，搞掂

全新既積木車就成功面世啦🤣

所以保險公司出貨，一定劏埋本牌簿

呢部應該係三保車，車房自己出貨

香港大把呢D黑店啦
賣積木車 所以買車前一定要驗車

4萬5其實好抵

發夢聽過有人收呢啲車或者牌簿，再係日本返架車用零件車名義入口再笠殼，平到笑

佢賺到笑

黑心二手店咪會砌部積木車出黎